你知道嗎？23:58:10 開始唱國歌，唱完岩岩好剩10秒

唱完直接光復香港時代革命